<resources>
    <array name="data_poster">
        <item>@drawable/captain_america_civil_war</item>
        <item>@drawable/doctor_strange</item>
        <item>@drawable/gotg_vol2</item>
        <item>@drawable/spiderman_homecoming</item>
        <item>@drawable/thor_ragnarok</item>
        <item>@drawable/black_panther</item>
        <item>@drawable/avengers_infinity_war</item>
        <item>@drawable/ant_man_and_the_wasp</item>
        <item>@drawable/captain_marvel</item>
        <item>@drawable/avengers_endgame</item>
        <item>@drawable/spiderman_far_from_home</item>
    </array>
    <array name="data_poster_tv_show">
        <item>@drawable/agents_of_shield</item>
        <item>@drawable/inhumans</item>
        <item>@drawable/daredevil</item>
        <item>@drawable/iron_fist</item>
        <item>@drawable/the_defenders</item>
        <item>@drawable/the_punisher</item>
        <item>@drawable/runaways</item>
        <item>@drawable/gost_rider</item>
        <item>@drawable/helstrom</item>
        <item>@drawable/the_falcon</item>
        <item>@drawable/wandavision</item>
    </array>

    <array name="data_release_date">
        <item>27 April 2016 (Indonesia)</item>
        <item>26 Oktober 2016 (Indonesia)</item>
        <item>26 April 2017 (Indonesia)</item>
        <item>28 Juni 2017 (Los Angeles)</item>
        <item>25 Oktober 2017 (Indonesia)</item>
        <item>14 Februari 2018 (Indonesia)</item>
        <item>25 April 2018 (Indonesia)</item>
        <item>4 Juli 2018 (Indonesia)</item>
        <item>8 Maret 2019 (Indonesia)</item>
        <item>24 April 2019 (Indonesia)</item>
        <item>3 Juli 2019 (Indonesia)</item>
    </array>
    <array name="data_release_date_tv_show">
        <item>24 September 2013</item>
        <item>29 September 2017</item>
        <item>10 April 2015</item>
        <item>17 Maret 2017</item>
        <item>18 Agustus 2017</item>
        <item>17 November 2017</item>
        <item>21 November 2017</item>
        <item>2020 (Soon)</item>
        <item>2020 (Soon)</item>
        <item>Agustus 2020 (Soon)</item>
        <item>2021 (Soon)</item>
    </array>
    <array name="data_synopsis">
        <item>
            Jatuhnya banyak korban penduduk sipil membuat pemerintah mengendalikan para superhero.
            Situasi panas ini membuat kubu Iron Man dan Captain America saling menentang.
            Pertempuran pun tak terhindarkan.
        </item>
        <item>
            Dr. Stephen Strange mengalami sebuah kecelakaan yang fatal yang merusak kemampuan
            motorik kedua tangannya. Demi kesembuhannya, ia mengunjungi seorang penyihir misterius
            bernama Ancient One di Tibet.
        </item>
        <item>
            Skuad Guardian disewa oleh Sovereign, ras alien, untuk mendapatkan kembali baterai
            mereka - tapi Rocket mencurinya. Kini, mereka harus segera beraksi untuk menyelamatkan
            galaxy sebelum terlambat.
        </item>
        <item>
            Peter Parker berusaha menyeimbangkan dua kehidupannya yang sangat bertolak belakang -
            menghentikan aksi penjualan senjata Chitauri oleh Adrian Toomes dan menjalani hari-hari
            selayaknya murid SMA.
        </item>
        <item>
            Dipenjara, Thor yang hebat menemukan dirinya dalam sebuah kontes gladiator yang
            mematikan melawan Hulk, mantan sekutunya. Thor harus berjuang untuk bertahan hidup dan
            berpacu melawan waktu untuk mencegah Hela yang sangat kuat menghancurkan rumah dan
            peradaban Asgardian.
        </item>
        <item>
            Sebagai Raja baru dari Wakanda, T’Challa (Chadwick Boseman) masih bergumul mengenai
            perasaannya atas meninggalnya sang ayah, T’Chaka (John Kani). Namun ia kemudian
            memutuskan untuk meneruskan perjuangan sang ayah. Ketika Wakanda berada dalam ancaman
            dua musuh berbahaya yang dapat mengancam keselamatan negara, Black Panther berusaha
            membuktikan diri sebagai raja sejati Wakanda. Ia harus menggunakan kostum barunya serta
            kekuatannya untuk membela Wakanda dan negara lainnya.
        </item>
        <item>
            The Avengers dan sekutu mereka harus bersedia mengorbankan segalanya dalam upaya untuk
            mengalahkan Thanos yang kuat sebelum ia berhasil menghancurkan alam semesta.
        </item>
        <item>
            Pasca kejadian Civil War, Scott Lang (Paul Rudd) kembali bergulat dengan konsekuensi
            pilihannya sebagai superhero sekaligus sebagai seorang ayah. Saat dia berusaha berjuang
            untuk menyeimbangkan kembali kehidupannya dirumah dengan tanggungjawabnya sebagai
            Ant-Man, dia berhadapan dengan Hope van Dyne dan Dr.Hank Pym yang mendesaknya dengan
            misi baru. Scott kemudian harus belajar bekerjasama dengan Hope dan bertarung bersama
            dengan Wasp untuk mengungkap sebuah rahasia besar dari masa lalu.
        </item>
        <item>
            Captain Marvel adalah superhero wanita dari Marvel yang mempunyai banyak kekuatan setara
            seperti Superman. Superhero yang bernama Carol Danvers ini awalnya merupakan seorang
            pilot luar angkasa, konon ia mendapatakan kekuatan supernya dari bangsa alien.
        </item>
        <item>
            Melanjutkan Avengers Infinity War, dimana kejadian setelah Thanos berhasil mendapatkan
            semua infinity stones dan memusnahkan 50% semua mahluk hidup di alam semesta. Akankah
            para Avengers berhasil mengalahkan Thanos?
        </item>
        <item>
            Peter Parker (Tom Holland) tengah mengunjungi Eropa untuk liburan panjang bersama
            temaan-temanya. Sayangnya , Parker tidak bisa dengan tenang menikmati liburannya, karena
            Nick Fury datang secara tiba-tiba di kamar hotelnya. Selama di Eropa pun Peter harus
            menghadapi banyak musuh mulai dari Hydro Man, Sandman dan Molten Man.
        </item>
    </array>
    <array name="data_synopsis_tv_show">
        <item>
            Cerita Agents of Shield ini mengambil tokoh utama agent coulson, seorang agent dari
            shield yang sering muncul di film-film marvel seperti Iron Man dan The Avengers. Di Film
            layar lebar the avengers, agent coulson meninggal dunia. Film seri agents of shield
            mengambil plot yang dimulai dari titik meninggalnya agent coulson. Di serial ini,
            disebutkan bahwa agent coulson mendapatkan sebuah tindakan medis spesial yang membuatnya
            bisa kembali dari kematiannya. Coulson lalu mengumpulkan regu kecil yang diisi oleh
            Agent May, seorang ahli beladiri dan juga merupakan seorang pilot, Agent Ward, spesialis
            tim lapangan yang juga memiliki kemampuan fisik yang tinggi, Skye, seorang hacker yang
            ditangkap oleh tim Agent Coulson dan dijadikan bagian dari tim tersebut, Fitz and
            Simmon, dua orang lulusan tercerdas akademi Shield yang membantu menciptakan banyak
            gadget dan teknologi canggih untuk tim kecil tersebut.
        </item>
        <item>
            Setelah sebuah kelompok Inhumans terpecah dan terusir dari wilayah kekuasaan mereka
            akibat kudeta militer, mereka kemudian kabur ke Hawaii. Hubungan dan interaksi mereka
            dengan dunia luar serta munculnya sisi kemanusiaan mereka membuat kelompok Inhumans ini
            menyadari kemempuan mereka untuk meneyelamatkan diri dan dunia sekitar mereka bahkan
            dapat menyelamatkan kehancuran seluruh dunia.
        </item>
        <item>
            Seorang pengacara yang menjadi buta karena limbah radiokatif melawan kejahatan sebagai
            superhero bertopeng yang ahli akrobatik, menggunakan kemampuan indera lainnya yang
            semakin tajam. Kisah berawal dari sebuah kecelakaan yang menimpa Matt ketika kecil.
            Sebuah drum berisi limbah kimia jatuh dan menimpa Matt sehingga Matt terkena limbah
            kimia tersebut. Hal itu menyebabkan Matt kehilangan penglihatannya. Namun sebagai
            gantinya, keempat indra Matt yang lainnya menjadi sangat tajam, terutama telinganya yang
            sepeka radar.
        </item>
        <item>
            Danny Rand kembali ke New York City, setelah diduga tewas selama 15 tahun, untuk merebut
            kembali perusahaan keluarganya. Ketika ancaman muncul, Rand harus memilih antara warisan
            keluarganya dan tugasnya sebagai Iron Fist.
        </item>
        <item>
            Setelah kejadian di Iron Fist, Danny Rand dan Colleen Wing berkeliling dunia untuk
            mencari The Hand, organisasi misterius yang selama ini memiliki peran besar dalam serial
            TV Marvel di Netflix, bukti terbaru membawa mereka kembali ke kota New York.4 individu
            yang berbeda ini akhirnya harus bersatu untuk melawan The Hand yang berniat untuk
            menghancurkan kota New York. Dan pada akhirnya perang pun dimulai antara para Defenders
            VS The Hand, siapakah yang akan menjadi pemenangnya ??
        </item>
        <item>
            Premis. Setelah membalas dendam pada mereka yang bertanggung jawab atas kematian keluarganya (lihat musim kedua Daredevil), musim pertama menemukan mantan Angkatan Laut Frank Castle, yang dikenal di seluruh New York City sebagai "Punisher", mengungkap konspirasi yang lebih besar di luar apa yang dilakukan untuk dia dan keluarganya.
        </item>
        <item>
            Enam remaja dari berbagai latar belakang bersatu melawan musuh bersama - orang tua kriminal mereka, secara kolektif dikenal sebagai Pride. Di musim kedua, para remaja sekarang dalam pelarian dari orang tua mereka, hidup sendiri dan mencari cara untuk menghentikan Kebanggaan. Musim ketiga melihat Nico Minoru dan anggota tim lainnya berhadapan dengan Morgan le Fay.
        </item>
        <item>
            Marvels Ghost Rider berpusat pada Robbie Reyes antihero klasik yang tinggal di perbatasan Texas / Meksiko dikonsumsi oleh api neraka dan secara supernatural terikat dengan setan. Ketika ia melepaskan Penunggang, Robbie membawa pembalasan atas orang tak bersalah yang ia temui, tetapi berjuang mengendalikan kekuatan yang ia miliki.
        </item>
        <item>
            Daimon dan Ana Helstrom, anak-anak dari pembunuh berantai yang kuat, memburu umat manusia yang terburuk.
        </item>
        <item>
            Belum di release
        </item>
        <item>
            Belum di release
        </item>
    </array>
    <string name="app_name">MCUMoviesCataloGue</string>
    <string name="movie_title">Judul</string>
    <string name="description">Deskripsi</string>
    <string name="synopsis">Sinopsis</string>
    <string name="release_date">Tanggal Rilis</string>
    <string name="detail_movie">Detail Film</string>
    <string name="title_activity_tab_menu">Katalog MCU</string>
    <string name="tab_text_1">Film</string>
    <string name="tab_text_2">Acara Tv</string>
    <string name="detail_tv_show">Detail Tv Show</string>
    <string name="change_language_settings">pengaturan bahasa</string>
    <string-array name="data_movie_title">
        <item>Captain America: Civil War</item>
        <item>Doctor Strange</item>
        <item>Guardians of the Galaxy Vol. 2</item>
        <item>Spider-Man: Homecoming</item>
        <item>Thor: Ragnarok</item>
        <item>Black Panther</item>
        <item>Avengers: Infinity War</item>
        <item>Ant-Man and the Wasp</item>
        <item>Captain Marvel</item>
        <item>Avengers: Endgame</item>
        <item>Spider-Man: Far From Home</item>
    </string-array>
    <string-array name="data_tv_show_title">
        <item>Agents of S.H.I.E.L.D.</item>
        <item>Inhumans</item>
        <item>Daredevil</item>
        <item>Iron Fist</item>
        <item>The Defenders</item>
        <item>The Punisher</item>
        <item>Runaways</item>
        <item>Ghost Rider</item>
        <item>Helstrom</item>
        <item>The Falcon and The Winter Soldier</item>
        <item>WandaVision</item>
    </string-array>
    <string-array name="data_description">
        <item>
            Captain America: Civil War merupakan sebuah film pahlawan super Amerika Serikat yang dirilis pada tahun 2016. Ini adalah film ketiga belas di Marvel Cinematic Universe
        </item>
        <item>
            Doctor Strange adalah sebuah film pahlawan super Amerika yang menampilkan karakter Marvel Comics dengan nama yang sama, diproduksi oleh Marvel Studios dan didistribusikan oleh Walt Disney Motion Pictures. Film ini merupakan film keempat belas dari Marvel Cinematic Universe.
        </item>
        <item>
            Guardians of the Galaxy Vol. 2 adalah film pahlawan super Amerika Serikat tahun 2017 yang berdasarkan pada tim pahlawan super Marvel Comics, Guardians of the Galaxy, film ini diproduksi oleh Marvel Studios dan didistribusikan oleh Walt Disney Studios Motion Pictures.
        </item>
        <item>
            Spider-Man: Homecoming adalah film pahlawan super Amerika berdasarkan karakter Marvel Comics, Spider-Man, yang diproduksi oleh Columbia Pictures dan Marvel Studios serta didistribusikan oleh Sony Pictures Releasing
        </item>
        <item>
            Thor: Ragnarok adalah film pahlawan super berdasarkan karakter Marvel Comics, Thor, dan diproduksi oleh Marvel Studios serta didistribusikan oleh Walt Disney Studios Motion Pictures. Film ini adalah sekuel dari Thor dan Thor: The Dark World serta merupakan film ketujuh belas dari Marvel Cinematic Universe (MCU).
        </item>
        <item>
            Sebagai Raja baru dari Wakanda, T’Challa (Chadwick Boseman) masih bergumul mengenai perasaannya atas meninggalnya sang ayah, T’Chaka (John Kani). Namun ia kemudian memutuskan untuk meneruskan perjuangan sang ayah. Ketika Wakanda berada dalam ancaman dua musuh berbahaya yang dapat mengancam keselamatan negara, Black Panther berusaha membuktikan diri sebagai raja sejati Wakanda. Ia harus menggunakan kostum barunya serta kekuatannya untuk membela Wakanda dan negara lainnya.
        </item>
        <item>
            The Avengers dan sekutu mereka harus bersedia mengorbankan segalanya dalam upaya untuk mengalahkan Thanos yang kuat sebelum ia berhasil menghancurkan alam semesta.
        </item>
        <item>
            Film Ant-Man and the Wasp merupakan sekuel dari film Ant-Man yang dirilis tahun 2015 serta merupakan film kedua puluh dari seri Marvel Cinematic Universe. Film ini ditayangkan secara perdana di El Capitan Theatre pada tanggal 25 Juni 2018 dan dirilis di Amerika Serikat pada tanggal 6 Juli 2018. Film ini mendapatkan review positif dari para kritikus.
        </item>
        <item>
            Film Captain Marvel merupakan film ke-21 dari proyek ambisius Marvel Cinematic Universe. Film ini dirilis di Amerika Serikat pada tanggal 8 Maret 2019.
        </item>
        <item>
            Avengers: Endgame adalah film superhero Amerika 2019 yang didasarkan pada Marvel Comics tim superhero the Avengers, diproduksi oleh Marvel Studios dan didistribusikan oleh Walt Disney Studios Motion Pictures. Ini adalah sekuel The Avengers 2012, film 2015 Avengers: Age of Ultron dan film 2018 Avengers: Infinity War, dan film kedua puluh dua di Marvel Cinematic Universe (MCU).
        </item>
        <item>
            Spider-Man: Far From Home adalah sebuah film pahlawan super Amerika Serikat yang berdasarkan pada karakter Marvel Comics Spider-Man, hasil kerjasama produksi dari Columbia Pictures dan Marvel Studios, dan didistribusikan oleh Sony Pictures Releasing. Film tersebut ditujukan untuk dijadikan sekuel dari Spider-Man: Homecoming (2017) dan film kedua puluh tiga dalam Marvel Cinematic Universe.
        </item>
    </string-array>
    <string-array name="data_description_tv_show">
        <item>
            Agen Marvel S.H.I.E.L.D., atau hanya Agen S.H.I.E.L.D., adalah serial televisi Amerika yang dibuat untuk ABC oleh Joss Whedon, Jed Whedon, dan Maurissa Tancharoen, berdasarkan organisasi Marvel Comics S.H.I.E.L.D. (Divisi Intervensi, Penegakan, dan Logistik Tanah Air Strategis), sebuah agen penjaga perdamaian dan mata-mata di dunia pahlawan super. Ini diatur dalam Marvel Cinematic Universe (MCU) dan mengakui kelangsungan film-film franchise dan serial televisi lainnya. Serial ini diproduksi oleh ABC Studios, Marvel Television, dan Mutant Enemy Productions, dengan Jed Whedon, Tancharoen, dan Jeffrey Bell berperan sebagai showrunners.
        </item>
        <item>
            Marvel Inhumans, atau disingkat Inhumans, adalah serial televisi Amerika yang diproduksi oleh stasiun televisi ABC, berdasarkan Komik Marvel dengan nama yang sama. Serial ini termasuk dalam alur Marvel Cinematic Universe (MCU), dimana seri ini berbagi alur cerita dengan film-film dan serial televisi dari waralaba Marvel. Marvel bekerjasama dengan IMAX Entertainment dalam proyek ini, dimana seri ini diproduseri oleh ABC Studios dan Marvel Television bekerjasama dengan Devilina Production.
        </item>
        <item>
            Marvels Daredevil, atau Daredevil adalah seri Netflix yang dibuat oleh Drew Goddard berdasarkan Karakter Marvel Comics dengan nama yang sama. Seri ini berada dalam Marvel Cinematic Universe, dan menjadi seri pertama yang membangun miniseri The Defenders. Diproduksi oleh Marvel Television yang bekerja sama dengan ABC Studios dan Goddard Textiles. Steven S. DeKnight menjadi showrunner pada musim pertama, Doug Petrie dan Marco Ramirez mengambil alih untuk musim kedua, dan Erik Oleson bergabung pada musim ketiga. Drew Goddard berperan sebagai konsultan untuk seri ini
        </item>
        <item>
            Marvel Iron Fist atau hanya Iron Fist adalah sebuah acara televisi Amerika Serikat yang diciptakan untuk Netflix oleh Scott Buck, berdasarkan Komik Marvel karakter dengan nama yang sama. Serial ini merupakan bagian dari Marvel Cinematic Universe (MCU) dan memiliki kaitan dengan film-film MCU lainnya dan merupakan serial keempat dari waralaba ini, dan akan berkaitan pula dengan miniseri The Defenders.Serial ini diproduksi oleh Marvel Televisi bekerjasama dengan ABC Studios dan Devilina Produksi, dengan Buck menjabat sebagai penulis dan eksekutif produser.
        </item>
        <item>
            Marvels The Defenders, atau The Defenders, adalah miniseri web televisi Amerika yang dibuat oleh Douglas Petrie dan Marco Ramirez untuk Netflix. Ini didasarkan pada karakter Marvel Comics Daredevil, Jessica Jones, Luke Cage, dan Iron Fist, yang membentuk tim superhero eponymous. Bertempat di Marvel Cinematic Universe (MCU), film ini berbagi kesinambungan dengan film-film franchise dan merupakan acara crossover untuk serangkaian pertunjukan yang saling berhubungan dari Marvel dan Netflix. Miniseri ini diproduksi oleh Marvel Television bekerja sama dengan ABC Studios, Nine and a Half Fingers, Inc., dan Goddard Textiles, dengan Ramirez yang melayani sebagai showrunner.
        </item>
        <item>
            Marvels The Punisher atau The Punisher adalah serial televisi web Amerika yang dibuat untuk Netflix oleh Steve Lightfootberdasarkan karakter Marvel Comics dengan nama yang sama. Ini diatur dalam Marvel Cinematic Universe (MCU)berbagi kontinuitas dengan film dan serial televisi lain dari waralaba dan merupakan spin-off dari Marvels Daredevil.Serial ini diproduksi oleh Marvel Television bekerja sama dengan ABC Studios dan Bohemian Risk Productions dengan Lightfoot menjabat sebagai showrunner.
        </item>
        <item>
            Marvels Runaways, atau hanya Runaways, adalah serial televisi web Amerika yang dibuat untuk Hulu oleh Josh Schwartzdan Stephanie Savage, berdasarkan tim pahlawan super Marvel Comics dengan nama yang sama. Sudah diatur dalam MarvelCinematic Universe (MCU), berbagi kontinuitas dengan film dan serial televisi lain dari waralaba.Serial ini diproduksi oleh ABC Signature Studios, Marvel Television dan Fake Empire Productions, dengan Schwartz danSavage berperan sebagai showrunners.
        </item>
        <item>
            Marvels Ghost Rider atau hanya Ghost Rider adalah serial televisi web Amerika yang direncanakanberdasarkan antihero Marvel Comics dengan nama yang sama. Ini diproduksi oleh Marvel Television dan dikembangkan di Hulu.
        </item>
        <item>
            Marvels Helstrom, atau sekadar Helstrom, adalah serial televisi web Amerika yang akandibuat untuk Hulu oleh Paul Zbyszewski, berdasarkan karakter Marvel Comics Daimon dan Satana Hellstrom.Ini menceritakan kisah mandiri dalam Marvel Cinematic Universe (MCU). Serial ini diproduksi oleh ABC Signature Studiosdan Marvel Television, dengan Zbyszewski menjabat sebagai showrunner.
        </item>
        <item>
            Belum di release
        </item>
        <item>
            Belum di release
        </item>
    </string-array>
</resources>
